====== Sentence Level Features ======

1. Sentence: En effet , au regard de l ' offre culturelle et de sa répartition sur le territoire du Grand Paris , vous ferez toutes propositions destinées à en corriger les déséquilibres et les disparités territoriales existant entre le cœur historique de Paris et ses quartiers périphériques , entre la petite et la grande couronne .
Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 3 :: [ grand, petit, grand ]
epistemique :: 3 :: [ grand, petit, grand ]
marqueurs_niveau3 :: 3 :: [ grand, petit, grand ]
epistemique_niveau3 :: 3 :: [ grand, petit, grand ]
Total feature counts: 12


====== Text Level Features ======

Features :: Feature-Counts :: Feature-Lemmas
--------------------------------------------
marqueurs :: 3 :: [ grand, petit, grand ]
epistemique :: 3 :: [ grand, petit, grand ]
marqueurs_niveau3 :: 3 :: [ grand, petit, grand ]
epistemique_niveau3 :: 3 :: [ grand, petit, grand ]
Total feature counts: 12

